可唔可以唔好再整磚陣⋯

想講每次發夢係最前線向後跑
已經好多人一齊跑，幾乎人踩人
個個都係咁撞係咁跑
但係就成個地下都係磚。。
一係就係掘左磚既沙地
好難跑一差錯腳就仆低。。

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

本身都有車走 但係因為有磚陣完全走唔到

本身其實可以好好地跑，但要避磚真係步步驚險

大馬路一定要整

今晚大家都睇到班狗點樣開車沖過黎

裝甲
水炮車都可以拖一拖

Push

佢地唔係整大馬路 係整小路。。

但必須留退路俾自己囉
封死自己手足係咩玩法

麻煩磚陣唔係放係自己防線入面，而係最前不斷丟向前推進

你方向錯左
應該話,整得磚陣就咪走出去
你一路扔磚一路向前就另計

唔應該整係內街，整大街既話我地防線向前推就另計
跑入內街真係kick9死

開咗磚陣就唔好向前推住
因為係防守性嘅
如果唔係你一上前對面啲狗又推
你返轉頭跑
變咗係你自己食返

真 啲石仲要細細舊 一路跑又要睇下邊個手足要幫手又要一路睇住路跑 好難搞

普通EU都直接過 佢車底高阻唔到

真係阻到自己

磚陣係用黎防側擊小路突襲，
正面就執起掉啦
咁個磚陣咪係你前面咯

我仲見到有人話整磚牆
冇眼睇

以上方法最佳

搞撚到啲手足拗柴

磚陣目的係等大家be water爭取時間撤退而唔係進攻

其實水馬鐵馬Rb咪ok 啲磚咁矮
狗車底都未必刮到 反而自己人食翻

哈哈 你唔想我地起rb 你係鬼

整主要

無陣式
一見狗就跑難怪
因為好多手足未為自己定位
而向前行就真係只係向前行
而無諗過一見狗就要排好個陣

笑左，係唔好用依個方法，唔係唔起
其實你有無係磚陣入面跑過？

巴士真係好好好好好撚大㗎!!!

磚覆蓋範圍大， 係真心有效防車輛突擊，推進
鐵馬睇馬之前試左3個月啦
一開始大家做下手作，邦下索帶好開心
但冇一次係成功擋到狗

磚係街一定有， 其他物料難搵

咁咪會繼續kick親自己友，一路比速龍追一路避磚⋯

真係好難跑 成條街都係磚 係咁避磚都跑慢左好多

屌你老未，次次跑得慢就係因為地下啲磚，啲和理非係唔係都拆晒啲磚出嚟鳩掉，掉撚曬係自己逃跑路線到，未kick倒啲狗已經kick撚死左自己

推

屌你老未，係現場次次都係啲磚搞撚到我跑到咁撚慢呀！！！！！

求下你地唔好再打陣地 唔好再做一啲無謂既攻防戰 不如入面睇睇我9up啦一起討論先會進步 齊上齊落

磚陣係大街整得，但可唔可以唔好整咁多係內街，磚陣封晒走嘅位，手足好難走同kick親仲要係條條大街入內街嘅位都係磚陣，點走呀

跑唔到，跳跳下咁走，唔好亂整

磚陣做RB冇問題
最重要係啲磚唔好擺到條條路都係
RB以外嘅地方就唔好四圍放阻到自己人

其實係大家要有共識
你放地雷都唔會一路放一路向前行
一定係由最遠set 到最近
set好就唔可以再越過
呢個好基本

佢曲嘅

磚陣一定要整 係極有用 你睇吓水炮車要慢慢行 畜龍衝擊都無付 但係要留番條生路比自己走囉 向後撒既時候先封埋條生路

今日想去湊仔
結果紅磡封晒d小路 一條線都唔留返
兜左幾十個圈都未湊到

要有影響其實封主要幹道就夠 留返一條線
小路封埋盞害到自己人

登打士街 廣華

根本RB係防守用 平時守開+黎明行動放慣左
但其實對狗車作用不大 加上 我地今日係攻

阿蛇又蛇王

鬼黎 咪撚信佢

唔係撚白癡啦屌你老母

有去過就知我係講事實 唔相信可以問其他人

試過綠狗進攻時，有個手足kick到 成個人躺喺地上
我就一路跑，踩住d沙咁跑，對鞋滑左滑，搞到我失平衡成個人仆向前，用手撐住唔跌 搞到隻手拗柴

誤會了

真 啲沙地又凹左落去 又冼

要掛住望地下啲磚真係跑都跑唔得快

速狗都會比磚陣卡
唉 不過都係要諗方法
今日碧街彌敦唔夠磚陣 軍裝狗輕鬆推
又小巴又震撼彈

可能用水泥 做幾個大陣 好過咁零散鋪？

唔好意思借一借位

係咪傻左，就係D磚陣唔夠高，如果有半米高，洗比3架狗can衝破火魔拉左60名手足

點解？ 點解每次防線都係咁!!

一二一二 有冇其他方法，真係好易仆

真，推

仲有夠磚個陣好多人都係忍唔住又拆磚
見到磚山已經代表夠
之後打爛為兩個細磚就ok

Push push push

真 Kick死人都未kick到狗

請問邊條？ 我見到係大路先有整

今日成班踢返啲磚出路中心 有人試過阻止話會害死手足 有個阿叔用好撚串既口吻笑人唔識野 話手足走入內街 磚陣頂住啲車就得

今晚發夢同frd出左去諗住做家長
去到果刻8點幾喺後排等緊,
但慢慢戰線向後tun
磚陣出現, 包圍住我地架車....
走唔到, 直到1點幾開始散
但其實一直都冇狗行過黎....
最後家長要撥開磚陣出番黎
果陣已經夜, 做唔成家長,
附近又通番晒車(3點左右)
手足都call晒車走

明白出到黎始終變化好大好快
其實set陣果時有冇方法整條後路俾家長快速撤後

d陷阱比手足中撚晒

D陷阱
我手足就係咁樣比佢地為整而整害死

佢哋應該堵路心態咁Set，阻狗車
Set個時自報身份？

磚，每人手上有一塊，已經有阻嚇作用。

不贊成暴力

同埋我同我個frd都後生
覺得有手足係想問但唔敢問
我地點樣可以令手足放心上車?
拎暴大學生證o唔ok?

叫左無聽
其實防暴落地慢行係唔怕磚陣，但怕竹陣
而且要記得Set埋行人路

同埋我地tun後果陣我落車搬左一下rb
有手足問做咩放車走
我都怯左怯, 但我地純粹想tun番後少少
tun完有幫手set番好
如果有方法家長同手足溝通到/相認到(?)
即使撤都可以撤得順暢啲

你跑人哋用車

認真果句
自己陣地就咪整啦
kick 撚死又跑得唔夠快
害死啲前線手足
今日發夢人踩人果時都差啲仆街

同現場人士deal
唔好捕獵咁樣問人is ok

跑又難跑差啲仆撚死

佐敦油麻地成條路都係走起上黎幾乎人踩人
手足有時掘磚掘到一半，啲磚散落喺小路到，變左小路大路都好難行，手足們下次記得清乾淨小路，只Block 大路！

磚陣係真心work , 啲蟲車入到去只能慢駛，普通私家車直頭卡住行唔到大家千奇千奇千奇唔好用磚陣

善用起底

其實好多次都比自己手足玩死

整磚封自己路
封完企係陣後面就話 但條條街都亂咁set
又亂咁跑 差啲仆死

合理 應該只有快閃先整磚路 因為可以做到要人翻唔到工 同埋最重要係唔會走唔到

凡事都係兩面
要知道 RB係阻行動
同樣雙方都會阻到
只係邊一方阻力大

警以自己係明方 但又暗方打手足
咁我方應該全暗
我地優勢係water
佢地以為自己可以暗

我地比佢更暗 團結做就得

警你睇住連仔
各路風向 你睇得幾多？
3萬呀？？？

YOU WIN IF YOU CAN

唔明點解唔早d走 旺角個邊 你見到狗都係跑架啦 落黎企 然後等到有狗就跑？

磗陣同時影響到聽日交通 所以其實set完應該就走

你早啲走既意思係⋯⋯？
set完rb然後番屋企訓教？
落黎企？？你係咪平行時空左

set完唔走打陣地？

今日就係打陣地，唔止守，仲係攻

前面有人行就唔好整磚陣，停既時候先好整，基於打唔贏陣地戰既原因，行唔郁仲要留守原地等同預約被捕，所以隊伍一停就要整磚陣加rb爭取時間散水，磚陣成形之後就即刻走，所以唔應該存在係磚陣上面跑既情況。當一次行動零被捕加耗費大量警力先代表行動成功。

冇野講 武器較弱一邊要打陣地

開始有臥底做示威者個時已經更加不適合打

陣地啦 講到口都臭 2邊包 一人一邊tg 再沖

過黎 完

呢個就係問題

大家冇共識條防線set係邊

set完石陣繼續向前行

無一個完美方案
但總好過比黑警班仆街開車撞

上次手足防線推前，變咗身後係磚陣，一逃跑就仆哂街，再推嗰陣我叫人清，無人聽仲有人捉我鬼，話無磚陣阻唔到曱甴

咁你琴日又去左邊啊
成地磚係擋唔到架
架架都掂行掂過
仲要阻撚住走

大佬 你唔好喺自己人地方整磚陣 咁多磚頭喺自己地下阻自己做咩
除非要用磚

屌又一二一二，呢啲真係出黎抗爭挽手機既人先講得出。下下叫後退就快兩步啦，仲慢慢行又望望望

前線？

我未試過

狗狗你好，你係咪怕咗磚陣？

小心on9狗閪出末，涼左半年冷氣係度想扮人

係咪瞓左半年，架架車都掂行掂過仲日日講可以拖慢佢地。雷9手足又死硬頸要拗

頂我真係呆咗
唔好傻 內街都未必安全

磚陣係需要

可以防止狗車同狗快速前進

拉

雙刃刀

你真心有出過街？
好多車都卡下卡下行好慢
唔撚好亂帶風向

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。

係，啱，阻止幾十至一百隻狗快速移動
同時阻止幾百個甚至成千個手足快速奔跑
Set得啱位置先係一個好既磚陣
而唔係亂咁set係手足後面既逃走路線

障礙係應該設立係防線前，唔係防線後
每次走難、跳飛機咁走，一定慢

尋晚先爆到警嫂胎

磚係拎黎進攻

磚陣咁撚有用叫人唔好整

同意磚陣係可以拖延狗車前進速度，但磚係街唔係必然用曬就冇順帶一提：磚牆？不了

整磚陣
係FOR 一直後退

唔係FOR 你
一直向前

但可惜
有勇武但無軍師

其實磚陣係要係自己前方

係囉 唔整磚 等你班狗拉人更加快捷方便

磚陣唔好整咁密, block到車就得啦

磚陣應該好似止蝕位咁
目標set左 就唔會大量退
但 發夢尋日差啲跑死
梅花樁咁款
又多人要退

利申尖東

仲有啲係重要搬唔到既石
真係唔好放中間

係呀set左防線前，但我地慢慢推前左，又轉入橫街，磚陣咪係我地後面lor，仲有好多橫街的磚陣都唔係我地Set，其他批次的手足散水時係冇時間收磚，be water時人群不斷轉場，先發現身陷磚陣同狗陣中，被迫打陣地。未出去過油麻地的人係咪唔明？

同意 自己推進逃跑路線set磚陣做乜柒
你話防守set rb就用姐

有冇出街呀冷氣仔
成條彌敦道都係磚陣呀

其實一人手拎一粒必要時一齊擲 可能仲好

我地今日要不停推進，磚陣基本上係無用...

同意，彌敦道、砵蘭街、上海街全部磚陣，退嗰陣覺得有啲困難

尋日如果唔係9扔魔法 有車衝過黎就可以扔返佢
因為無路障頂住小巴，一定要用攻擊代替防守

啱

咁不如試下退個陣張石磚抌出去啲狗到，一路退一路抌，但好耗體力

可改善，望多d 地下

hello sir

狗有裝 跑跌都無問題

我地如果退得亂急 好易跌到受傷

再比狗趕上

最驚係太急 又人踩人

事實就係啲狗不停想係旺角包抄
如果冇磚陣頂住，popo重點會比人係旺角慢慢整火魔？

磚陣可以整 但唔好太密密麻麻啦
好似條條路都有磚陣咁 跑起上嚟真係塞死自己友
同埋我唔明點解條路啲磚已經放得夠多
大家仲要繼續不停起磚

第一 磚陣好有效 狗車都怕
第二 隨手拎到，方便
第三 現代戰爭下下堆埋一堆俾人射？
無狗傷過就係因為咁，企疏敢攻擊好重要
出去係打扙呀

所以話大家錯撚晒
磚陣係擺係自己防線前
擺係後面其實我就真係諗唔到
如果速龍追點樣夠快跑得走
尤其多人，啲人都好鍾意講唔洗急 1212

態度錯晒 唔係留退路
係仲有退路要揀徹離先
留退路係好危險 俾人封左你留果條路又等人救？
遊擊就係要人捉唔到你
唔係有路走既陣地戰

同意 佐敦退個時連埋竹陣好似玩緊障礙賽咁

錯曬，以後唔會再打陣地，所以亦唔會有防線一說，整完做rb就走得。

Yes

磚陣連水炮同銳武都搞到要收皮，邊撚個叫唔好整，樓主係咪on9?

磚陣本身係鐵壁嘅防禦，擋晒黑警所有衝鋒同突擊。起左磚陣就緊係唔進攻不斷快閃，有磚陣仲組織推進係你班前線弱智。

尋日油麻地嗰60幾個手足就係咁搞到送頭阿！
屌 係條窄路同鋪曬野
理工嗰班係手足
但尋晚救嗰班都係阿！
成70人咁樣白白被捕阿！

第一唔夠高阻唔到車
第二啲磚係前線後面，前線前面就乜都無
變左架車車黎暢通無阻，人就跑到仆晒街
唔該啲和理非唔好人做佢做 自己諗

係班狗開車撞人

大家小心
起底一睇樓主曾經去珠海學院面試
咁耐以來冇討論過示威
依加一開就叫人唔好放磚
等班狗可以開車撞人？

點解會喺退路佈陣，屌你一係對峙嗰陣整完退，一係用嚟塞路整完就走，你會經過磚陣本身已經好有問題

無磚，d 車一衝埋黎，你仲仆街，現場有幾多人係可以全速跑？留心d 一定過到

重要亂放火魔法 除左撤退緊 燒地下有咩用？重要好多tk

因為前線推前左

推 支持

小路唔好再整喇

會拗柴

留返兩邊一米比自己走

一係起磚牆
30米一幅

其實係守咗5個月，
唔識攻

整還整 唔好整係手足嘅逃跑路線到
萬一要走嘅話 好容易出事

磚陣係放係防線前阻車衝

你就企係磚陣前阻自己退

係你自己ON

佢哋做嘢無 邏輯

其實，次次既致命傷都係後面塞死咗前面......
而前面對警既威脅又唔夠大

be water, 遇到問題, 唔係嘈嘈嘈, 前面做得磚路障, 係有原因
家長都可以諗下其他方法去解決
兄分爬山

要預計狗車會行咩路線去set

每50米整打橫整一條3磚闊高咪得，類似緩速帶，我諗跑時手足都跨欄咁跨到過去既

黑社會還命還眼還肺

問題唔係磚陣 係啲人企太埋無意識要走

磚陣如果喺狗同前線中間係好撚有用，起碼畜癑鳩跑唔到。但唔好鳩擺囉

磚陣擺喺大街係好有用
但內街係逃生路線 唔建議擺

其實應該有人守嗰陣就擺係隔離
剩係最前線整陣 到有嘢射過嚟嗰陣先邊退邊整陣
發夢尋晚好安全好合作 退嗰陣先整陣
無tk走佬又安全

其實兩睇
mon po狗見到你地話內街唔整既唔通唔會應對咩
好難搞，無兩全其美

其實係咪本身個玩法已經錯呢？
堵完路仲留守現場等狗到做乜

我唔明整小路係咩玩法

去堵路，砌完阻完又係現場鳩hea行行企企，然後狗到推進，再俾自己既路障害死

成件事仲未睇得出問題係邊？

咁同個幅踩單車然後拎碌棍kick自己個gif有乜分別

agger

D磚根本阻唔到車，你話整定放係路邊當武器都話有用...

尋晚先有戇鳩叫人清磚 狗車一衝就到 中撚哂伏

磚應該集中set路口 堆做山/矮牆咁仲好

點解？ 點解每次防線都係咁!!

參考下

整磚陣唔係問題 但陣地現場知道開打係自己防線後就開翻條路啦 最好笑係我踢咁啲磚去路邊 有啲on9踢翻出黎屌佢兩句話係踢咁啲磚比前線

一路推進一路向前扔諗唔諗得過
不過記得帶頭盔防tk

守就係
退嘅話仆死都未天光

車快定人快？

唔打陣地就冇問題

其實係 tk都tk死

有好有唔好，有磚陣你隨手有磚掟，走既時候對自己對狗都做成障礙，地下D沙其實可以推沙丘

簡單講磚陣for rb，整完就向後退
唔係你set完、你衝前，走又自己食番咁on9

磚陣係唔適合 推 同 退
除非守 守就可以

你係屋企睇愛回家咪唔洗擔心有磚陣走唔到

電單車要兜去載人都完全去唔到
產杏仁露產左好耐

真
跪求留翻條路

新填地，白加士，上海街，中間d橫街都系..山東街etc..

就算整都唔好再整凱旋門
無用的 太浪費磚

你老味咁樣成條街都唔使守啦，自己出去旺角睇下啦戇鳩

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

- "被捕援軍家屬的吶喊，望後各手足珍重"

一定要整，但係唔係整喺我哋手足後面嘅範圍係整喺我哋嗰個防線嘅前面囉屌

個磚陣本身就唔係用黎同班狗對峙用

夢見尋晚就係整晒成條路線
前面想走嘅人向後tun就難跑
家長就連走都走唔到

流動磚頭，路障也要 be water

覺得要大棚人周圍走，仲要好有組織set 好rb 前面，而唔會一下子前面突變成後方，很好難嘅事。set rb 如果set 二件唔可以be water 人走，小物件例如1開2的磚塊，每個人執起一兩塊，可唔可以磚塊陣物隨人be water?

sorry 講野一舊舊。即喺：

1. 大棚人舖好一地磚果陣，防暴來到要成班人走，又要走快d, 甘咪叫每個人執起一兩塊磚先鳩衝

2. 大棚人移位去到某個位已經預先舖哂磚陣，唔好鳩衝踩過去，要部份人入去拾起磚響手

兩個做法都喺假設在場大部份人都唔喺手執物質嘅，所以多人一齊做，可以極速減少地下磚嘅密度。

手上嘅磚成為rb物資之一, 走去其地地點一放低就成為路障，防暴迫近夠勇武就成team 人掟鳩d狗。

set rb 如果set *大物件唔可以be water 人走

你跑過磚陣未？比速龍追過未？？
前線弱智，笑唔笑死
你咁高智商，一個頂十個去擋子彈囉

磚陣其實都係半陣地戰黎

我冇係連登開Post討論唔代表啲咩架喎，
唔通我6月開始次次都有發夢又要開Post講咩

其實你有冇落去彌敦道，側邊條條內街都係磚
唔係大街

push

你地班尋日係彌敦道郁磚陣嘅人鏈和理非
唔係你地班友尋晚根本唔會有大量手足比狗咬
磚陣前幾日一直都有
都冇試過咁多人好似尋晚畀狗一堆堆捉
手足掘撚左1日1夜磚用嚟減慢狗車推進嘅速度
你地班撚樣走去開路比班狗同狗車殺入黎？
唔撚該唔撚好咁撚on9啦

幫冇ac嘅結界師手足代言